而家d阿姑細路見人一兩日無剃鬚就亂咁叫人做叔叔

你地人生第一次比人叫叔叔係幾多歲？

16-7歲

到宜家呢刻都試過俾啲阿伯阿婆叫阿叔

你咁早
佢地對眼都唔知點睇，無剃鬚就叔叔
有d細路仲要天真無邪咁講

17-18歲，有剃鬍

條界線其實係邊個位？
個人覺得三十頭都未叫得住
叔同姨應該對等，應該至少35後？

20歲
唔開心咗幾日

早兩日先同個ＦＤ傾過

我只不過生鬚生得快d姐

利申23歲

有無諗過係你本身個樣似叔叔

有啲細路係唔係都叫叔叔

試過比條差仔叫阿叔

28歲仲係哥哥

HI UNCLE

Agger 又唔見我幾日唔剃鬍會比人話叔叔

19歲 仲要係肥叔叔
不過好開心 鐘意小朋友

18
返part time 啲小蝗一黎就叔叔阿姨